「致前線義士」今晚無論發生咩事，我地永不割席。

發左個好真實既夢。

夢入面我唔係最前線，
個到逼滿哂人，睇唔到入面發生緊咩事，
只可以透過電話睇到有限既資訊。

呢個月，有班陌生人
見你戴住個普通口罩，會衝黎遞個防煙霧既比你
見你著短衫短褲，沿途有好多人想幫你包保鮮紙
有人受傷，會係人海不繼開路，運送傷者同急救
大部分煙民們會面向牆壁一字排開咁呼吸，怕影響到人
物資、藥用、防具、水，自費一車一車咁送去前線
等等等，太多太多鏡頭下影唔到既人性發生緊。

呢班被稱為暴徒既陌生人，冇領袖，冇大台冇人工，日以繼夜，夜以繼日咁係前線抗爭，係為左咩，為左邊個？

反送中？關我撚事？要驚都係上面個班出賣香港，肚滿腸肥既所謂高官商人先。

衝擊前線，打爛幾塊玻璃，佔據立垃會，好暴力係到搞事？

二百萬人和平遊行，幾位死士以死去控訴呢個極權政府，換黎既係咩？Nothing

兄弟爬山，各自努力。
勇武互相保護，文宣繼續發聲，金主準備募捐。
我地爭取既係公義，守護既係法制，追求既係自由。
今晚就算發生咩事，永不割席。

支持現場一切決定

推

推比前線兄弟睇

快d開記者會，搵電視台直播要求對話，緩一緩型狗先，唔係今晚好危險

我愛你們

我真係心up到想喊

對唔住，男人老狗我已經喊緊
呢幾年變得好眼淺

前線兄弟加油

請廣傳

千祈唔好爆入議員間房搵黑材料

多謝你地每一位

pushhhhhhh

永遠企你這一邊！

永不割席！！！！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

就算出唔到嚟都會後方支援你地，
做輿論吹風幫你地

一世都唔割！

Push

推
加油呀義士
我知道你地已經豁左出去
守護我城
撤回惡法

手兄們，請即刻徹退，唔希望你地被捕
你地已經做得好好、保存實力，留力再戰。

尊重前線一切決定

打左全日，真係估唔到，香港人既第一步

Respect & 我愛你地

支持！推！辛苦各位！

前線永遠係我地好兄弟

前線絕不割蓆 we stand together

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

尊重前線一切決定we stand together

加油啊大家 加油啊香港人

絕不割蓆！！！

推呀

push

無論如何，堅定不移站在雞蛋個邊

永不割席

多謝所有義士既努力
我地雖然未成功
但我地會一齊共同進退！

前線我撐你地，你地好偉大好愛香港，香港要多謝你地！

多謝你地

香港人 you will never walk alone

不論守定走
不論成功與否
無論如何
支持到底
所有義士都係英雄

Respect

重申：絕對尊重前線手足決定。
你地要留，我地互相守護。
你地要走，我地互相掩護。